twitter 玩鳩 trump

感嘆符號標籤，促請使用者查閱郵寄投票的相關資料。（特朗普Twitter截圖）
社交網站Twitter首次在平台上提示使用者，要查核美國總統特朗普所發帖文內容的真偽。

在Twitter上擁有8000萬名關注者的特朗普，早前在帖文表示，郵寄投票實質上是欺詐的，會導致選舉操縱的情況出現，又點名批評加州州長容許選民以此方式投票。Twitter後來在特朗普的相關帖文附上一個藍色的感嘆符號標籤，促請使用者瀏覽有關郵寄投票真相的連結。Twitter在連結上表示，特朗普有關郵寄投票會引致選民欺詐的聲稱，是毫無根據，又列出特朗普相關帖文內3個虛假或具誤導性的地方。

特朗普之後發帖文回應，指控Twitter正干預今年的總統大選，扼殺言論自由，說自己作為總統，不會讓這種情況發生。

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Windstop
(狗隻#170438)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?